[熱身賽睇連加特］曼聯 對 皇家鹽湖城

United team to play Real Salt Lake (kick-off 3:00 BST): J. Pereira, Fosu-Mensah, Lindelof, Jones, Blind, Carrick, McTominay, Pogba, Mkhitaryan, Lingard, Lukaku.

Substitutes: De Gea, Romero, Bailly, Darmian, Mitchell, Smalling, Tuanzebe, Valencia, Fellaini, Herrera, Mata, A. Pereira, Martial, Rashford.

Follow the game via our live blog:

有無直播link

Search 360直播

射射

btw
屌你個on9 topic連加特

求手機link

360 直播

屌你老母live post都要on9 post

topic

Reddit football stream

你睇下邊個開po?

要喺公司睇波

戇撚鳩鳩topic

熱身賽睇連加特 你我哈哈笑

希望腦細唔好過黎

代某會然開

打撚暈佢

有無link?上面個條要申請做會然先睇到

要禁熜哂Ｄ野

ok thanks~~~

手機link

我港奴黎, 唔敢得罪腦細

有冇acestream link??

LKK會俾LIN搞到又無波入

屌 要扮住工睇 好驚

Ching +1

[url]acestream://742f95ef6b53f8603db1312c8e0a93489605f6b1[/url]

無事既 比人發現咪扮哂野囉

遲左開波？

件新衫幾正喎

美國波不嬲例遲

屌你老母盧卡古

lin同mk拉低哂個平均高度

d lin睇吾刀既

有冇acestream link

#33 好似有

用手機睇啦

facebook link, 唔使煩

果個我黎，條撚睇唔到

espn

433

連加特

傷

摩佬係咪想當Mctom係爆炸咁用

收左列

未傷完

感謝

我盲

連加特打左定右都會走位走到對面海

差啲

宗師打左 白lin打右咁搞笑既
之前唔係有手足話白lin打開左？

你廢架喎

盧卡古

自由走位有乜唔好？

自由人

自由離隊好啲

on9

打排球咁

Mctom

LKK前面都hold到波唔錯

痴撚線阿妹

好癲

mctominay 好白

妹妹

上場lwb跑到去右邊拎波

阿古爭氣啦

妹妹撚狗王

盲條垃圾無啦啦走入中路，條左路空晒

聞西真係好趣緻

左路下下空哂

352定451

雖然啲黑腸智力低啲，但真係好快

有線個講波佬好on9
不停講錯小豬個號碼

阿盲等波到

聞西雞手鴨腳

lingard 照舊on9

上場上半係冇乜點比人壓返過去 今場冇乜壓過去對面
聯賽係咁就仆街啦

mk隱型10分鐘

盲佬好似好唔集中咁

不嬲佢係後防都發夢

最強左閘冇事既

盧卡古hea打緊ja 下話？

見到lin已經反胃

渣古打反擊好慢

lin, mk, lkk 現同一個位

好似打緊天才波,好似無咩目的咁踢

lkk鳩完未

第一日睇曼聯?

你呢?

走撚死人咩 交咁大力

左邊又無人

暫時lin踢得好過lkk同mk 啦

屌39同lin好廢，右路冇人可以傳on99

練龍

都係用返福仔好d

Mk做忍者

妹妹鳩踢

有冇廣東話link

踢得好能hea

比人壓住黎砌

不如問埋有冇早餐送 ？

Lkk入攝慢一步

我都睇到火火地

你自己開台講？

有冇早餐送

Lin

後防成日俾人中出

lin呢下咁撚勤力

呢隊波係咪真係可以爭到冠軍㗎

包容d啦 呢度即討黎

防守都要lin做埋，不如加多50k啦

文西今場都比你地屌

救世主連加特

反lin又輸

班後防幾差，但文西d控球、速度同出波都幾好喎

佢比我?

學界可能有嘅

試陣姐
右邊無華西已經差好遠

對面好撚快

Lin 勁喎！

Daddy會加分

佢嗰100k已經淨係做防守

包你好老母咩

Salt進攻重入肉

lin做後防好過

Mctom同冇出有咩分別

有無邊條link係唔lag...

隊波有無人岀汗

同意 走啲位好9

暫時最正常得LIN

lkk成日高位攞波

一 D 效率都冇 點㗎

上Reddit football stream 搵

今場隨時比人入先

專燈走去人堆博隊友唔比波佢
唔做唔錯少做少錯

左路盲+mk睇到想嘔

隊友廢

jones

Mctom飛鏟

無邊路

MK發夢中

要豬波了

mk認真要修身側面睇成個40歲大叔咁

1:0mu

輸埋

mk打翼真係

班波狀態差到

1-0

搵返大佬史摩0出黎算啦

鍾斯

呢個陣廢撚到

鐘斯

話口未完...宗師咁樣俾人攝位

美職都輸

其實上半場得妹妹一個係正選

英撚中堅真係膠都廢事俾

妹妹失波又跳break dance.

對面啲進攻幾勁

咁樣對巴皇鏝想要幾多球？

下

mk條垃圾

渣古 白Lin 呢兩件肯定係下季正選

摩佬準備拎刀

人又過唔到, 波又傳唔出

冇諗過宗師會r輸

踢好d啦 成班撚樣

Mctominey 真係勁撚廢 仲廢過cleverly 控球波都控到9樓咁高 first touch完全唔掂

Lin勁mk一班波

睇左成年MK 都係一如以往地斷波

盧卡古廢到

p仔好普通炸喎

普巴又球皇病發作

隱型25分鐘

ching ho ball

一bump就過

jones 只可以打出黎殺波個個, 包波差d 路數

摩佬黑面mode

mk真係唔穩定

應該無機會喇黎緊幾場

mk返多蒙特幫我地換丹比利算啦

斬人㗎啦

嘩屌 對面龍門使唔使晒時間呀 friendly 黎姐

法里亞直頭無眼睇

盲...

盲

P仔

睇完上季都覺得佢唔會有機會 典型屎波英撚 harrop高佢兩班 唔明點解今季仲係度

好廢呀屌

成隊發緊夢

識唔識踢波架

blind 自盡啦

龍門

正選都打到咁

乜撚呀

冇2翼拉開好似差緊啲野咁

1-1 mk

Blind 爺 佢既防守能力同佢個名完全match

哇mk

1-1 mk百屌

文沙比波唔夠堅決

唔普通肯同你踢第三龍咩

唔同位都有得比較

下季寄望馬仔 mata同hehe

1:1

有頭威

lin助攻

咁就有d野睇啦

Mk 9下9下都有波入

一屌MK就黎料

靚

暴緊果個中堅唔就唔識價日日起勢屌

lin 2場3助攻

反lin仲有咩好講

普巴近排都好穩定

技術意思有得練
跑步速度點練都唔差得遠
明顯rsl 跑步隊
曼成條中場都龜黎
對鍠果陣真係

Lin 又助攻

痴撚左線

成個攻勢由lin發動

廢閪mk又係踢到成個傻閪咁但係入波

LIN又助攻

LKK同Lin抵讚

妹妹真係好撚勁

mk D射波尾機到

唔同位但波底睇到掛 剩係睇控波同first touch都夠啦

MK打攻中好好多

唔該哂 心軟賓周硬
mk即刻入波

Lin真係高幾班波

lkk擺明控甩左

呀古呢球真係想咁控定-6

lin呢場真係幾好波

up乜春

馬仔

上面圍LKK MK 同LIN
即刻三個整球
不如屌多D

留意到LKK又引到三個後防跟佢

lin呢兩場既助攻已經多過上年成季

以後點樣反lin牙

對手踢高

對面龍廢喳 肥撚到

鹽湖城咁多人出黎劈友

對面分3隊踢

跟緊隊

lkk一人頂三個拉空位俾Lin同MK

下半場睇福仔好撚過

但佢次次都修正到

咁快換

主場哂馬

對面咁快換全隊

希望係未上力 呢對踢英超完全唔掂

成隊換要等幾奈

文西洗唔洗

痴線咁撚疊馬

成隊換

呀古：我要廿個

30分鐘就換哂 車輪戰

後備有20幾人 應該分左3隊

頭先開場條sub list長度
應該全隊人人有份落場

Nfl全隊換

咁快全隊

痴撚線

陣間60mins又出番哂黎

笑撚到 以為踢街場

會唔會踢緊12個架咁多人出黎唔記得數

好似話人地兩日後要打聯賽

彈出彈入打我呀笨

白衫有冇多左人㗎？

證明左hehe + pogba 係鐵膽
成條中線 engine
是但無一個都勁慢

車輪戰

美職仲踢緊 人地要留力踢聯賽

個場面好撚好笑
好撚疊馬

咁快

曼都咁快全隊換？

文西呢幾場成個華西咁

Lkk成日都咁後

有無嗌跟隊架

下半場應該出p仔搭hehe

好期待

60分鐘仲有一次

到我地換成隊

對面件Maund係咪想踢manchester united

LKK真係對唔住老豆

曼聯好似都換一堆準備

曼聯又曬馬

到我地疊馬

曼都想換

屌 呢邊都好似要成隊換

摩佬係咪好不滿

LKK水貨

加多個人執屎 一係出哂馬達同mk做波

應該只係熱身

魔性

Lkk要比d時間佢..

係

Mk俾人騎到咁

入波呀屌你老母 大炒呀 冇鳩用 仲話英超勁旅

廢老第一場就入波啦

mk做乜鳩

比到8月8 踢完皇馬就買莫奶

未搵到定位 成日回後唔知做乜鳩

Mk

真心唔覺佢會掂

Lin好波 又呃到助攻

如我所料lkk已經進入入球荒

好撚gay

笑撚死

Depay第一場都入波

踢法係要佢HOLD波回後再走

好耐之前既事黎

妹妹上半場MVP

對面28號細粒到

LKK

其實冇供應比lkk 點表現

無供應姐
曼兩翼傳中廢過拖肥好多

Lkk

一屌就入

摩佬死追persic係有原因

燈

mk靚波

lkk

mctom 唔夠膽call 波, 其實都企到空位, 可能緊張

Gooooooal!!!

呢度燈力十足

ys

終於

返盧7到

LUKAKU!!!!!!! GOALLLLLL

阿古 打破入球荒了

beautiful

又係lin發動

由一開始就唔應該質疑daddy

曼區手足真係好勁 一屌就入

我入波了

呢度百屌全部成才

Lin mk lkk

呢個post好燈
topic條友有助攻
mk,lkk屌完即刻入波

MK傳得靚到

Mk湯得好靚

反lin必須死

呢d咪岩哂lkk踢囉, 落底傳中

我就唔信冰佬都有波入。

渣古終於無敗家

控到就甩就甩咁

好撚燈

第1下又係控唔到

渣

不過lkk d first touch真係柒柒地

呢兩場有lkk既都輸撚哂中場 上場唔夠人妹又走得少 今場卡膠廢同出mctominey好似踢少個咁

反lin又輸
one touch斜線分邊靚到

first touch差到

進攻之鬼！

LKK呢下好冷靜

mk傳得超靚

mk 仲係咁慢熱, 次次都要打成15-20分鐘先上力

垃圾lkk淨係識強姦弱隊

對家咁多長傳，玩弄盲

有冇反渣黨成立緊？

好耐無見曼聯有人有把握力

甩腳就甩腳啦

lkk d first touch有朗隊影子

放blind係閘就知咩事啦

cup波呀

弱點進攻可恥！！

比波路數好左同轉數好似快左 雖然係熱身賽

佢今場係踢得幾好

咁都記得

Lin係新施華

Mk打中間斜cut走位好撚正

論論盡盡又俾佢拎返個波射入

cup還cup
佢cup到離晒腳

Lin依兩場好咗好L多

Iceman踢成點

blind 唔踢閘仲有咩位岩佢踢

迷lin死全家

開季就打回原形

LIN即彈個下好靚
LKK下下要修正 入依球都係
返到英超邊有咁多機會俾你修正...
身為一個射手E D CHANCE應該一腳波入龍

lin 真係熱身賽之皇

平平無奇

真正弱隊殺手

左閘位成日都唔見人, 下下上去返唔切

咁又點?

Lin高兩班波

新巴里斯

feel到lin下季入球助攻雙雙了

盲 下下都比人爆贏

痴撚線成隊換撚左7條友

Yes

有兩下靚攔截

連燈仔

新朱達

返到英超都咪仆街

預備隊

阿古路 利雲個d就得

特登

等你以爲佢 CUP 到甩腳

然後致命嘅一擊就會出現

佢一向係咁，上幾季都係打英超

英超無機會 上年入左幾多球呀

講到佢第一年黎踏英超咁

防中？ 好過mctominey 其實perisic可唔可以打閘 左翼我地咁多人 反而左閘唔夠人

Lin今日施華上身
勁撚到

我用例子答你 上季英超佢入左25球

離晒腳咪控波差囉
咁又點
入到波就唔可以話佢控波差？

睇慣伊巴覺得lkk好鈍

LKK入波，證明對家係下游球隊

英超入左廿幾球。。。。你以為lkk未踢過英超定點意真

屌唔撚係講笑

摩佬好似真係要lin做自由人

會然射到虛脫

巴爾都有人話佢踢英超會唔掂啦

其實佢修正果下幾勁

多謝

Dllm 盲你究竟識唔識上架

嘩 lin咁撚勁既

LKK係咪雙槍將?
好掛住雲佬E D機會主義者
特別對住弱隊死守 可能得2,3個CHANCE 所以一定要把握到

已經同施華同級

Lin轉身

呢隊波要lead住先會走位踢波 on99

連加特要成材了

記住這個名字 ，謝斯。連加特 ！

呢個真

唔洗買G7啦 lin著

兩閘太廢個問題仲未解決 屌

Lin今場越打越勁

lin頭 頭先同blind嗰幾下
好瀟灑

左中右都見到佢

lin好撚瀟洒

一打英超就變謝哂連膠柒

後備姐

上半場靠lin

冇lin睇了

lin有冇諗住去美職做球王

d黑鬼著呢件黑色作客 遠睇以為佢地著緊背心

Lin上曬位

Lin今日真心勁

但ibra好慢 有時單刀會比人追到

爛牙佬幾時黎

屌你，之前當我鳩up

妹d長傳真係好好j

80m放比佢啦

大米仲好過盲

希望LKK返到英超柒下柒下咁入到2X球

上場都係嘅

一定

屌廢lin熱身賽扮球王打十賽就驚到腳軟

乜你唔係既咩

屌你老母

反lin表示lin keep到今場表現同進取心以後唔屌佢

戇鳩仔文西行錯更衣室

新世3

以後唔敢笑你了

唯一價值

有供應佢一定入到架

自由人好似係我講先

無計
但作為支點太出色

戇鳩仔

想睇下福仔拍LKK

新馬圖斯 - 連加特 ！！！

大家覺得tom仔點?

迷lin的路不易走...

今季迷lin了
反lin死全家

下下拎起愛記個時比就死啦
D隊對曼注重多d防守 邊會起愛記個時咁多空位俾佢修正

有無向前傳過波

tom cleverley ？

yes!!!我G持左十年

迷lin一齊死全家

本身自由人係中性 有on9仔沖出黎話全隊最勁個個做先俾人笑

咪笑佢啦, 平時佢幾可有機會半場行返入更衣室

鳩下鳩下咁跟錯人行

mctom?

收聲啦
唔撚sick ball

想離隊姐

perisic?
買埋佢同matic，一次過出曬fellaini，matic，lindelof，lukaku，ibra，smalling玩斬波。

正正常常啦 無犯大錯 新仔想佢有咩表現
季中季尾唔夠人可以做爆炸後備

係通常全隊最勁..

係呀 純翼曼真係好缺

見到你地係咁抽lin水
我真係越諗越撚灰
根本唔知自己做乜要支持一隊球員10幾年而換得俾人嘲笑既地步
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日搬D歷史出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無屌你個愛將先
柒一下出面最少半版post 係抽水
好難忍到一個都唔reply
或者轉去其他forum 係唯一解決方法

睇咗 135 分鐘 ，我得出一個結論

就係美職真係好啱 廢 LIN 踼

入球波咪得 技術差又點...

好技術把握力高 但缺點跑得慢

一場波既機會應該唔夠盧卡古多

佢好似好驚咁 見佢仆左幾次街

Lkk 入波個球cup波cup到古鳩怪怪

你攪番清楚個重點 係笑連加特 定係笑 D 咩先啦

有韋拿派路蟻仔，lin過到黎做唔到球王架喎

數漏左kaka添仲

我覺得佢係-6

bye bye

正係陳韋拿都屌打LIN

佢 一 CUP 果下有倒西 去番佢果度架

所有野佢都計好晒

no lah stay lah

Red cafe live post:
'Lingard looks like a world beater every pre season.'
呢個真希望今年keep到返英超都咁fit

g持

搞清楚 LKK係向朗隊致敬 而唔係控波差

Lin當打
點同廢老等退休
美職新球王

Lin今場d not touch pass做乜咁sharp既

好論盡

知唔知咩叫尊重、respect?

由黎香港開始 ?

人地上季入球係你幾多倍

第二球背住彈俾米希靚到

佢keep到我真係要感謝主

咁中肯嘅 不過冇respect囉

翼位安落晒唔駛煩

mata真係多謝你

又令我回想上年社區盾做左球王之後柒幾耐

馬達可以暫代自由人一職

又到左馬達搭拉車時間

又要睇屎波
幾時先賣佢呀死摩狗

記得椰子果季pre season 又係睇到哇哇聲 上左一隊之後都唔知有幾多場好波踢過

拖舟

能量王

成隊入面最想清既就係佢

能量王搭 mctominay 就好睇喇

唔贏返三四粒都唔釨叫勁啦嘛

能量王真係打卡神位

華西真係勁到射

點解清新無得打

屌，死link,有冇link?

大米

Fb有

好尾機

我哋睇緊同一場波？

明顯比上半場順好多

屎波好似大隻左

Sor 9 太蒙認錯人

你瞓醒未架其實

RSL d 人全部都咁矮

who captain??

普巴都冇

no offside

冇越喎喂

無得睇
請問下半場咩陣容？

半場咩陣

同問

正想問

#mufc back out. Second-half XI: Romero, Valencia, Bailly, Darmian, Smalling, Herrera, Fellaini, Martial, Pereira, Mata, Rashford

摩佬黑口黑面

大米同馬仔夾唔到

Romero
v25 Baily Smalling Darmian
Hehe Fellaini Pereira
Mata Rashford Martial

無邊個同馬仔夾到

下半場邊個隊長？

邊個係隊長？

馬仔同邊個都夾唔到 因為佢唔會走位

我羊

mcl 無諗過同人夾

華西cap

p仔賤到

防中唔岩能量王打wo

p仔呢下

佢自己又唔係打得好
好似仲差個lin

好似癲佬

TIGER UPPERCUT

唔係有心啦

我係p仔身上睇到朗隊既火

mata

擺明唔係有心掉人

唔好傷

唔撚係傷下話

踢傷MATA

能量王有料

差啲馬仔

p仔d俾波

馬仔後腳拎？

踢過西超 點會無

馬仔後腳

屎波un一un扮有跳

諗起廢lin

d俾波毒到

Mata bb隻腳好似傷

西超

皇、馬、巴

想睇耐啲馬達

都無翼唔明點解仲要打451

要換

做咩咁快換

換馬達？

驚佢傷

西甲囉

咁邊個打翼
有電話仔就好

熱身賽唔搏啦

咪嘈啦

乜水黎…成個Tony jaa咁既

Mitche打右翼

p仔D控傳好好J

上年對精宮出過

岩岩幾腳好似幾好喎

mitchell做乜打右

成名技黎

西甲包尾果隊就唔好咁揚啦羊仔

我有睇，好普通料咋，應該冇乜前途架啦，中場摩佬都係要大件，如果唔係一定要能傳善射

你睇佢以前史尼達、甘比亞素果啲

p仔我覺得難啲喇，特別依家中場都幾多人用，又整多個tomboy

唔係左閘呢架咩？

馬仔又亂屌

是但啦，頂住先

唔算普通料啦

搵唔到人比 個個企定定

馬仔自己都係咁

無乜攻勢

大米去番右閘 華西右中場唔得咩

Lin都有得踢下...

熱身賽姐，唔使咁認真喎

mcl diu 球證ja

左路會死

係哂mk、馬達、普巴仲想有咩攻勢

上半場都唔多啦屌

界外球戰術

過左一年 d組織同攻勢都係一樣鳩

拖丹show腳法

跑狗有用既，車果陣都用奧斯卡

馬仔又獨食

華西駛唔駛咁勇

p仔逼得好

p仔夠班踢曼聯中場了

打到殺人咁

回追都快

華隊

痴撚線,華西咁踢落去

紅埋

成碟炒起

sosad

係火呀

j 同p 點知最後留得低竟然係p

報復

華西

如果正式比賽應該紅

紅

wadee 想殺人喎

友賽打到紅牌

笑左

做乜鳩咁燥

洗唔洗停？

乜料呀

報仇 頭先條友串咀

on9 申請沖涼

係咪daddy指示想練10vs11

又劈友呀

衝動左啲喎

明顯有火

你番阿狗post啦柒頭

乜撚野球証

呢下幫唔落 真係好核突

friendly姐 洗唔洗咁狼呀華西

泊大巴

但過左咁奈先紅係咩事
屌您要睇左傷成點先比架咩

做乜撚

係咪 DADDY 叫

練下 10 打 11

嘩 好有火藥味wo

華西年年都拎利是

上年就國家隊

係咪踢傷matabb個個？

米曹終於踢番左閘

對面班仆街都唔收腳la

帶埋個隊長章去沖涼

cls華西

睇唔倒華西幾時比人撩起

華西傻撚左

幾好, 睇下防守力

紅都正常啦，上5吋下5吋

Tomboy 同 p仔兩個level喎

DLLM

friendly都要10打11

摩佬一定賽後照肺

問題係睇完人傷幾重先比牌好無說服力

why so angry

半隻阿狗仲好意思走入黎

用西文照

咁難得有華隊做

-2jump

死撚開啦屌你老母

唔會啦, 摩佬最鐘意拎紅牌既球員

屌 原來就係佢
一直都係到諗邊差個半隻阿狗

That was weird. Ref walked over to Mourinho, maybe to tell him to sub Valencia off. Nothing happened. Then he sent Valencia off. #mufc

咩球證黎

鹽湖城多南美 墨仔。可能之前用西文屌華西

華西受唔起虛名，著七號或者做隊長都會出事

遲咁多先俾牌

原本見友賽想牌都唔俾

但係咁炒落去 諗諗下都係紅啦

做乜鳩

hehe 唔是副隊嘅 點解會比華西嘅?

驚人地報復性踢鳩d人

咁on9?

ON9

希望對皇唔好咁火
皇隻casmiro殺人都唔洗比牌架

幾時有人話過hehe係副隊

上年妹妹都比人話普通料

你全隻雞頭好意思笑人半隻阿狗

點解咁講 邊可能

福仔d出波

係咪有咩5會呀清

On99. 一係即俾黃

唔怕，今年最聯多黑腸

清新又開力場

摩佬話無副隊

佢真係皇袍加身 有免死金牌咁

福仔斬波

Fdly都紅好肉酸🙈🙈

福仔出波靚

我認係我

個球證on9
您即刻比紅都冇咁嬲

打friendy打到紅睇咁耐波第一次見

念力

怕摩佬寧願要大隻仔

p仔有潛質但暫時特點唔夠，我都想佢打得起

轉左踢 4 3 2

羅氏力場

有冇人知洗唔洗停

全曼半阿又得罪你咩傻鳩

爆炸比個矮仔玩

唔洗掛...

新仔有啲腳法

厄瓜多爾

躝啦屌你老母

雜種狗走去屌番人轉頭 我睇廿幾年波第一次見

你全左曼 又點半呀 屌你老母

有年肥西打亞積士盃拎紅。番英超停

數學家

岩先又話普通料
見多人鍾意p 又即刻話有潛質
你做咩柒
揚左架啦 埋唔番堆架啦
番去阿狗仲post啦

可能佢出於好意, 廢事華西仲踢會打交, 又唔想友賽紅人姐

前鋒瀟灑哥係貝碧，龍門就一定係清新

有無讓0.5/1球

全曼半阿 你150%架?

多謝

利申數學u

呢啲反擊幾好睇

1.5個人

馬仔有d爭扎睇下

P仔出波幾好

馬斯雅

幾好睇今次反擊

主席 我要求點法定人數

宜家多空位 可以鳩爆

屎波

拎去堆田啦屎波

死撚左去喇屎波

頂去邊呀 屌喇媽

傳中唔錯

隊長章又出番黎

咁都唔入,P仔出得靚

咁都頂高

隊長屎波令解圍式攻門

P仔出D波好似OK

細緊

出波黎講 真係幾靚

Free header

屎波肯去中超未?

空撚哂都頂唔中龍, 個波斬得咁靚

屎波P仔斬波有料

腳已經唔識用 頭都冇埋

防守時又唔見佢咁清脆

P仔放長傳都唔錯

點解冇tuanzebe架屌
Btw mitchell唔係好夠冷靜
不過都勁過mctom

羅美路單手hold波真係好型

會唔會太型 清新單手

清新又玩鳩人地前鋒

p仔下長傳

馬仔d得位 停波 轉身 係有d功架

mcl 的起個波過2件

P仔現位無人比
一味回後中堅

不嬲扭波最勁係佢

鳩搓到完場

黎緊一年又睇悶波 諗起都興奮

爆炸

V92哲學根深蒂固

Iceman識唔識笑架

福仔第2次屌爆炸

大力到

馬仔又飛機

咁撚大力點追先得架

LKK開季前淨係練呢幾味已經滿足

想知佢地用咩文鳩通

飛機馬

廢到

差小小

唉, 哂左

擺得靚 射得閪

咁大力射做咩

馬仔啲射波好似愈嚟愈廢

跟伊巴學射術啦屌

呢樣真

認真 ?

你搞笑定認真

斬乜春踢爆炸 禁區都無人

佢擺明認真撚

馬仔踢半場都死哂狗咁既, 好似唔夠氣咁

真係忍唔住

笑撚死, 鳩就咁斬

p仔好明顯已經有中遊正選既實力啦

普通料

屌哂你地老母！

咪啱我地中游曼囉

斬俾 3 秒後嘅自己

鹽湖呢幾下兩隻中堅中間兜出黎 再cut番一隻入去有練過

仆街啦佢

阿狗汪汪

依家先換

p仔死球同出波都有料架

出黎1分鐘

Friendly都踢到咁西真係曼聯特色

一分鐘唔夠 仲換

第一年已經見到佢呢樣好好
唔似21歲

Tuanzebe心諗踢個波出界未

分分鐘鳩猜到完場, 連換既機會都無

清新

仲換乜春

摩佬要刷數據 証明自己重視青訓

仲以為又劇本...super

鐘意一個球員代表要吹奏架咩

阿既即討我都冇入過去啦，半個阿係冇曼聯睇咪睇阿囉，周圍咬做乜鳩

清新：當我流架

新文西

p15好撚勁

唔想輸咋

馬想殺人咁

大米又傷

痴線 傷埋

以為大米撞親碌鳩

傷兩件紅一件 屌

Not so friendly friendly...

一場熱身賽一件紅牌+兩件傷

呢隊鹽城殺人王黎 唔怪得華隊咁嬲

撞傷我諗唔太嚴重

笑撚左踢熱身賽都要換走個前鋒 入多個後

9打11....

想輸能死班賭仔牙

呢下半場真係西到無野好講

西到呢...

摩佬嬲嬲豬喎

用黎磨時間

上半場咪一鬼樣

踢到咁

好難唔嬲

唯一感動既係lkk開齋

下年又可以排第6

下半場冇lin
成隊廢晒

無個出波有料到既翼, 係差好撚遠

又要等幾時先有波睇

真係咁敢睇點對鏝 蝗 疤

hehe 英文算幾好

半個rival球迷都講得出口就唔好同人講自己係曼迷啦 你唔好做埋半隻利車鏝列

總結：

上半場有控球但性感後防
下半場有防守但冇進攻

星期五朝對鄰居
今次仲唔456...

尼樣真

1:6

即係要出lin啦

普巴、mk都幾好

Mom : lin

不服來辯